耶撚去哂邊

做乜都好啦
一開始唔係有感化攻勢嫁咩
盡做啦

偽善

公道啲講，守護孩子班手足應該都係耶教
尋晚都有祈禱
不過耶撚都有分兩面
有一班真係不割，有一班仲話緊塞路好暴力

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理